尋晚MVP唔係摩迪,唔係文素基治

係何輝！！！
何輝：志偉，身型矮小係咪對盤扭有影響？

佢點答

利申冇睇

好似係丹尼爾問

唔係何輝咩

咪夾硬答係呀

都係打和

志偉主要作用係俾班主持撚

追返1-1之後叫佢完場叫打和啦